大家7·1唔好去錯維園

香港各界慶典委員會七一當日下午，會在維園舉辦慶祝活動。慶委會署理執行主席、港區人大代表陳勇表示，不擔心參與慶祝活動的市民，會與在維園出發參與七一遊行的市民有衝突。

請即傳給十個去遊行既親友，叫佢地提早出黎睇升旗禮。

有冇得報名去現場引導班老人家去正確既集合會場？

著住熱狗歐聯波衫同月狗行街